[集思廣益]有咩game可以上lecture時玩？

啲assignment根本同lecture冇關
prof上堂剩係識講佢以前啲威水史
有咩game可以同朋友一齊上網玩？
最好可以兩部電腦一齊玩

haxball

Switch

cuphead

switch點大搖大擺上堂玩呀

坐最後

LF2

呢個有 但係唔想上堂打到啪啪聲

don't starve together，用touchpad都可以玩到

細力啲囉

擺響notebook個moon先面 拆手制檯底玩

Push

跑online

唔去上咪得囉
洗鬼攪咁多野

Fm

回合制遊戲會方便d
以前上lecture試過前面果排幾個都係玩緊爐石

當然最好就係搵fd幫自己tick attendance
到都唔洗到

計attendance呀 我都想唔上
條鬼佬好撚想人聽佢9up

warcraft3是常識吧

跑跑卡丁車

無個性戰隊

食雞啦